{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 에덴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、予約人数以上に人数が追加される場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 また、ペットと一緒にペンションに入室する場合、ペンションによってペットの入室をお断りする場合があります。 予約は青少年男女同室での宿泊が不可であり、未成年者の予約及びご利用は宿の規定によって決まります。 次のお客様の便宜のため、入室および退室時間を厳守してください。 また、客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙は指定されたエリアでのみ許可されます。 また、他の利用客に被害を与えかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が決まっておらず、料金や料金表が間違って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。 ペンション内ではIPTVとWiFiを利用でき、データの心配なくインターネットを素早く便利に利用できます。 客室でのバーベキューもご利用いただけます。駐車場もご利用いただけます。 海岸道路に隣接しており、伊湖海水浴場、テウビーチ、龍頭岩などの海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数以上に人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数以上に人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室する場合、ペンションによってペットの入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "予約は青少年男女同室での宿泊が不可であり、未成年者の予約及びご利用は宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙は指定されたエリアでのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "ペンション内ではIPTVとWiFiを利用でき、データの心配なくインターネットを素早く便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室でのバーベキューもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "ペンションは海岸道路に隣接しており、伊湖海水浴場、テウビーチ、龍頭岩などの海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 482
    }
}